戶口多現金 你會點樣投資？

撇除買樓之外，如果大約4000萬，可以點樣分散投資？ 定期個利息好似唔多高

過哂俾我先 我再幫你炒股 利疊利

嗯

All in 英撚

4000萬都上連登問，真係抵你發啦！

我自己就買左林寶 貪佢保值

bitcoin

你買完賣得返做現金先好講 仲要咁大手筆

認真答你
期望咩回報同接受到咩風險先。
每月洗費要係呢舊錢到來定有其他收入。

捐俾誠哥基金做慈善,保你長命百歲

4千萬
買公司債券

月固定收入 16 萬左右

賣樓錢 我自己對投資冇乜認識

保本

投資倫敦金

將恆指由40000點至0點分40段, 即1000點一段, 按段位控制持貨數, 4000萬分40注,即100萬一注, 咁恆指每向下郁1000點就加一注, 向上郁1000點就沽一注, 咁樣操作無論恆指點行你永遠都只會賺

40000點揸1注
39000點揸2注
38000點揸3注
39000又變2注
如此類推

林鄭真名上連登無人信

跟我買金

呢個講permanent portfolio
應該好多人都岩用 for 長線投資

我認真答你

永恆組合係希望你可以係不同既經濟周期都會有合理既回報

哈哈。有5千萬係連登問點投資。
應該是高手吧

做緊人民幣三個月定期 1.95

好高風險

唔該曬你 我會好好睇下學習

呢D錢唔係我自己投資得黎 所以問下
幾千萬唔係真係好多 但係現金黎講
實際上依家冇咩回報

all in 法國冠軍

40％騰訊
30％人民幣定期
20％匯豐
10％小米

問班最多得5千蚊嘅 child 登仔點投資5千萬

其實最穩陣係去開個私人銀行acc先, 然後整個信托基金, 人地會幫你睇住,搞得好好睇睇

ALL IN法國冠軍，做人做狗自己決定，話你聽香港地4000萬都要做狗呀

依家用緊hsbc pb，想轉

我係你就買大灣區，一帶一路啲樓投資喇

清，唔好老點人啦，就快樓爆，Cash is king

大户

其實用permenanent portfolio 個種方法應該係最好
金融海嘯都未必輸錢 仲有賺

由於美國仲要繼續加息
等個低位買usdjpy長擺兼收息已穩賺
日線圖每次落到保力加通道底
分注買500萬

All in 公用股 已經退休

標準答案：得咁少 食左佢好過啦

去pb 開個acc
條友識搞架啦
你肯承受風險咪槓桿買債囉
1x% p.a. 都有, 但有可能賺息蝕價

債券市場既泡沬仲高過股市

買起連登

人地送俾你?

買A級債, 槓桿冇咁高
夠膽可以買大陸債, 8%都有

老板，连登仔哪儿有5000万的投资经验？？

保住本金更重要

4000萬咁少？

得4000萬投條撚咩 洗左佢好過啦

得40m可能唔夠玩pb喎
問過Standard Chartered要40-45m入門+每月100-150k俾佢地投資

A級公司債4-6%不等
係年期耐d
你持有到期可以無視債價升跌

認真，玩基金
放1m 一個月賺7-8千，40m 你自己計下

乜野基金 好過買年金wor

ALL IN 小米
TRUST 雷軍

你依家無
但將來會有

ALL IN 巴郡 APPLE 藥廠

有咁多現金就唔會上連登問啦

原來渣打咁高既門户要求？

買哂美股index fund 打暈自己算

係嫁，不過買得年金既人都係啲唔識投資既公公婆婆，淨係信晒政府，覺得一定冇死錯人，佢個年金要成15年先回本

有興趣一齊研究下
tg: ds087140

樓主睇左未？有沒基本概念

你做咩工作可以月固定收入16萬？

係啊上年問，淨係問左渣打唔知其他銀行
如果淨係俾年費都還可以，要每個月俾10幾萬佢地投資就不了玩唔起

銀行PB個d都係中伏多！～
呢排最興sell structure notes( currency個d)
最近少左sell bond

李嘉誠個仔

轉咗瑞士銀行

唔該曬！ 我手頭上有3000萬人仔定期，但係唔樂觀

有，唔該曬

計埋人民幣同美金，1.4億港幣左右

日日打來

adm fee好貴

睇咗了，唔該曬！清晰咗

4000萬 ， 絕對係算少